開工利是得20蚊，腦細係咪想我自己辭職？

咁侮辱我，算點？

侮辱返佢

封返2000俾老細

教佢買牛熊
比佢賺一筆
再派過